其實人生為乜

冇乜野我再想去奮鬥努力
冇乜野想去追尋
廢左成半年 有冇人教我走出依個關口

依段日子好似靈魂被抽走左咁
有冇過來人

繁衍

日日打飛機

人生目的只係為DNA做延續，我哋就係我哋DNA嘅奴隸，又受制於自己嘅DNA。
我人生目的就係開心過每一天。

你可能太過疲勞喇，可能需要休息、充電。亦可能需要多啲睡眠、多啲享受陽光、海灘與美食(同異性?)。

返d有女同事既工做足40年
我唔信識唔到女